台清交成 VS 城浸理？

邊個好啲
兩邊都有offer，㨂咩好
讀socsci PG

台灣既除左台大 其他唔洗理

7個offers?

你當係

台~城~理>浸>>>>>>>other

睇ranking

點解無港中科offer嘅

咩科？

清交成 係理工科型學校 唔係讀電 it 就唔好去

所以只有台大跟城浸理
睇你想食台妹定港女

台>城～理>>>>>浸
其他唔入流（係香港計）

城大啦

台大除左獸醫 d人咪又係當入唔到香港u先去

如果人地讀文學院又係咁計?

台>>>浸>>>城~理